急色姐姐好大膽 帶佬回家入埋主人房曳曳 女僱主：我嬲到即刻炒咗佢

任職售貨員的Anna（化名），與丈夫同樣早出晚歸，上年年初，兩人計劃懷孕，於是特意聘請了一位印尼外傭。Anna指，該名外傭已有一定經驗，相當熟手，表現一向不過不失，一直未有察覺有何不妥：「一般工人姐姐間中都會玩電話，逢星期日放假會化妝，花枝招展咁出街，但又唔見著得特別性感。」

直至上年四月，由於家中大廈發生爆竊案，Anna於是在家中裝了一部CCTV，某天週日，她與丈夫都要外出上班，外傭放假，家中本應空無一人，豈料她發現CCTV中有黑色人影:「當時我嚇一跳，心諗唔通我撞鬼，甚至諗過係唔係我老公。」她立刻向公司請假，趕回家看個究竟，回到家後，她驚見外傭裸體從她的主人房中衝出，房間內亦見到一個同樣裸體的陌生男人，「嗰個男人係一個香港人，後生嘅，我當時好驚，我一個女人唔知可以點做，惟有打電話畀我老公，當時個男人即刻走，我拉唔住佢，只可以拉住我個工人姐姐」

男僱主要脅印傭聽晒佢話，服侍得sir舒舒服服

男主屌埋女主人，姦到佢屈服劇情

防人爆格cctv唔係裝門口而係裝室內?
揾個藉口都揾好d丫

女主人見過條仔碌鳩，一直忘記唔到，仲閪痕想比佢屌

仆街到唔比人屌閪

室內有咩問題啊？
條友爆格時你咪影到佢囉

男僱主：好彩今次易咗容就算斷到正老婆都認我唔到

影夾萬位？

唔係影門口點證明佢係爆入黎

有冇人識佢，想膚

個樣好似ok咼

你都on9 屌還屌 入埋人地房屌算係點

嗰個男人係一個香港人，後生嘅

係唔係姐姐出嚟搵外快

新北市

連登成人台啲ching 嚟

等睇成人台班巴打分享經驗

放假扑野係人權呀，人地離鄉別井黎香港工作已經好慘，日日照顧人地個仔又掛著自己個仔真係人間慘劇，宜家揾個人慰藉下扑野都唔得？

Part-time Postitution?

點解d香港男人可以連賓妹都岩咁撚cheap

無啦啦有條友係屋企都唔係爆入去？

片入面話cctv影梳化

Op po舊聞斷正

拉！

三唔識七喺我屋企入面已經可以當係賊啦
唔通佢擒窗入嚟我當佢聖誕老人咩

而家條片入面咪有個男人但唔係爆入去

按照劇情應該係3p 架嘛，why

直必腸

上到庭可能會鋤影唔到佢係爆門 可能只係見門無鎖上無閂門剩擔心裏面唔知有咩事而入去
咁可能已經唔構成有意Breaking and entering
我諗係咁

每我諗起成人店之前好似有post講 專食工人姐姐
會唔會係巴打黎

.........

戇鳩仔

好多都有㗎啦,賣嘢食賣西嘅都有

連登成人台有一班鍾意食所賓既連登仔

連登巴打黎

咁你又唔好咁講
你要慰藉應該出面開房
催主間屋你只係有份訓同打理

有時著晒背心仔波大腰又幼
仲要唔使錢
相反港女ig賣執圖都千千聲
點忍

諗起關sir話食賓印

急色姐姐 帶佬

女僱主

有d賓似拉美樣同body

咁可唔可以喺第二到瞓，到朝早先返工吖？

有啲真係幾正

我係屋主 要咩證明

爆格一定係門口入？
爬窗入唔得？

成人台巴打

搵外快

我爬窗入嚟你係咪唔使影？用下腦喇人頭豬

而家門口有啲電子貓眼有人行過會自動錄影
所以屋入面加cctv都正常

邊位成人台巴打

其實你有無請過工人...........

緊係可以

可以

個男人可能係賓印po啲巴打黎

影公眾地方理論上係唔得架

笑咗

種族歧視？

見到巨龍想拉住玩埋一份

點知畀佢走甩
心諗賓賓憑乜有大J玩
嫐嫐地即炒咗個工人

不如你畀間房佢接客,然後你抽水囉.

3:55真心高質過好多港女

你係冇用廢青

唔比裝係走廊

當晚返到去已經要做嘢啦,用香港人啲仆街賤種性格去諗都諗到.
利申 從來未請過工人

咁重口味印傭都食得落.仲要係香港人

係美國一早開左槍喇

咁佢帶個男人返去 都唔係可以訓到朝早先返工
夜晚個兩公婆返來都要走啦
你要搞野要星期日出去租房搞

香港d工人房細到仆街 點屌？
唔去主人房唔通係廳屌

打咁撚厚格仔都睇到？

入屋犯法罪呢 就咁影到佢拎野走 已經坐得啦 洗鬼影佢爆門咩

你屋企有個唔識既人係度黎 話撚知佢時空轉移定單手爬上黎咩

好後生，四十幾歲

裝cctv影自己間屋有咩野問題？
但好似要講明比人知

食得過

大個事主10年都話後生，定係個陣望到個男人條J好大誤會左？

皮膚黑蚊蚊真係食唔落
仲有佢地d腳趾好核突

人工咁低 點樣開房
僱主點解出面唔租間房比印印 而係要佢住工人房？
咪就係因為香港地租貴囉
叫得印印住工人房就應該要比埋人地係房扑野
如果唔係就出15k人工比印印出去租

所以其實工人房扑野都好合理
但主人房就唔太好 不完美 可改善

可能係連登淫蟲嚟，成人台有人Post成撚日講點樣屌菲傭、印傭

點解唔得

人工得四千
仲未計寄返屋企/平日使費
幾百蚊 租一租 你畀？

平
啲白人都屌nigga妹啦
比我簡寧願要賓妹

肯定係巴打

香港d 刻薄主人實間到張工人床細一細
隨時好似purple阿嬸咁屈人訓廁所頂
扑野換體位都難

工人姐姐都係人
都需要性生活
無良僱主

成人版連登雞蟲認頭未？

諗起華爾街狼人 有冇人記得

邊位ching呀
自己認咗佢啦

咁公佈條片出嚟識嘅都知要搵個值口

你哋夠賤種白狗力架都得啦

朝早: yes sir, yes sir
夜晚: no sir, no sir

傻閪問題

擺明係覺得個工人偷
或者覺得個工人夾埋外人偷
先特登係室內裝嚟睇住個工人
大把人請工人然後係屋企裝CCTV

邊位成人台賓印食評巴打

下 所以就要比工人係自己屋企仲要係自己張床扑野？
啲水同啲精整到成床都係 你都接受到？
佢條仔40歲男人連幾百蚊都比唔到？ 係唔係廢到咁

條仔唔識帶佢去開房？

係唔係隔離成人台啲巴打

土地問題

勁多人鐘意食賓印，貪夠淫又無手尾

邊個賓印post巴打好快啲認咗佢

老公偷食點會揀自己屋企咁on9

十幾日都舊

得第一個同最尾果個係靚

好多香港人玩賓印

土地問題呀

抽得靚

20191004 點黎10幾日

咁都靚其實普普通通

去交嘢公園

印妹好想屌

以佢地standard黎講算靚
唔係同其他地方比

甚至諗過係唔係我老公

睇黎呢個八婆都閪閪地

咁多呢啲事唔怪得咁多有工人嘅人都裝cam

20201004都唔止十日

屋企裝cam要講俾工人知

點解香港女人覺得自己高賓妹一等？

你咁大愛 請你分享自己屋企俾人做愛同開派對
咁佢地就唔需要去天橋聚會

賓賓好多free lunch, 有個朋友以前有賓賓sp

我係商場廁所聽到隔離廁格

個個笑鳩港男同啲賓印
好好奇連登仔對住第一個受訪遮遮
中中挺挺咁冇著衫嘅話係咪都no no no咁
實質個個都her nose too big.jpg

其實個香港男無犯法，仲咩想拉住佢禁固人

比人爆過格之後，前後門同室內都各一部
初頭唔慣，後尾覺得冇乜野
事主有姐姐我諗平時睇cctv佢有冇偷懶
我有狗，返屋企太得閒會睇下佢做左d乜
但其實冇乜事唔會睇返

後生實係試食印賓post d ching

如果佢入到去發現部機之後行返出去呢？
影唔到佢係爆門我諗就疑點利益歸於被告咁解
如果佢入面影到佢偷野剩咁又另計啦
同門偷野同爆門硬闖入屋係咪兩條罪？利申唔知
只係想講少一樣野可能正正就俾位人打甩
好律師點解好就係呢啲地方

？

曲

"係一個香港人，後生嘅"
咁識食
食姐姐

應該係影廳 順便睇埋窗果啲

你sure自己正過晒全部賓妹？
點解屌賓妹就係cheap?

啲白鬼婆都諗緊連港女都啱好cheap

等睇ching開post 食卬卬被撞正

Skout嗰啲賓印？

搞笑
無鎖門代表你可以行入去？

仲要係主人房

20191004

已經幻想到你個閪面樣

係咪安仔黎

賓妹 = 半個鬼妹
有乜問題

示意圖

我都想食呀

咁都抽到

即係片係新？

推

女主人應該慶幸自己唔係喺新北......
否則劇情就係被迫3P + 影裸照要脅

你兩公婆可以日朴夜朴，點解佢唔朴等
人有性慾好正常
最撚唔正常係帶返屋家朴
記得連登仔好鍾玩賓賓，邊位師兄好認左佢

Av

我youtube睇到上熱門先po
明明寫一星期前

因為正過你囉
港男都唔屌你，檢討下

爆格係入去偷嘢喎
你裝得室內咪可以影埋佢偷嘢
咁咪更強力嘅證據
唔通入去借廁所啊?

無鎖門就代表可以私闖私人地方?
你啲咩邏輯?